未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（327）

1001！！！

Yeah

畢地你咁準 我真係驚你23歲做爸爸

畢地去bin拍拖

One more two more 屎忽大過菠蘿

珍

屌你老母 如來佛祖

屌你家姐快過火車

唔識

荃灣

戒扑野，養精蓄銳

濕嘅鹹魚

咩人諗咩野

直中紅心

張紙好有糖醋feel

當你的眼睛瞇著笑

事事好串
想比佢含

固本培元

燈光問題

妹妹又屈我買零食

真 敏b教訓佢

當你喝可樂當你吵

我眼細喳 你以為我真係瞇眼咩

串

叫佢再屙啦

我又食

笑笑

你的 姿態
你的 青睞

我係碼頭咕哩

搶到你咪搶

教訓左了

我欣賞你

我想對你好

好嘈

要走既留唔住

佢幫我拎野

你從來不知道
想你想你 也能成為嗜好

買左朱古力脆脆

田田

V運運 V運運

我存在 在 你的存在

你好叻

真

我要學懂這件事

你以為愛 就是被愛

我想對你說 卻害怕都說錯

你大大力

討厭 唔想上連登了

今晚係歌唱之夜？

頂 笑左

ex教識我

你揮霍了我的崇拜

好喜歡你 知不知道

真
拎米個日佢又唔幫手

可以架 介紹幾首黎聽下

唔好再諗了

知了

蛋：可愛

梁靜茹 jj

所以嘢都係咁

傷心左幾耐

陰我

佢都幾醒

冇啦 佢垃圾

兩個月，可能一齊得唔耐
同埋佢處理手法渣

的確有恨意係可以快d放低既

唔讚

愛久見人心

驚未

姐姐請食野

哈囉

好鐘意呢首同暖暖

u good good

可唔可以有人話畀我聽 點解突然間開始咗攬攬

唔驚

係

Treat me better

不嬲都有

係邊 我宜定即刻黎幫手

我中意小手拉大手

Me呢？

兩年要用幾耐

到我驚

can

想攬

Home now

U ok good la

U bad

拳B

You know you can treat me better than he can

Why ar

我唱過

給你我的手 像溫柔野獸

don’t know how to reply la me

4年

我上年倒數都同fd去燒嘢食 不過早場有同佢出街

sweet sweet der

新人

有咩好驚

驚左你

架架係男仔定女仔

照黎 先生 要唔要按摩啊

Why u don’t love me la?

我excellent good

唔洗驚 叔叔唔係壞人黎咖

why
I so good ga wor

鐘意？

想食你d羊

聽晚繼續整

咩人諗咩野啦

係男又係女

不了 唔中意

No think too much as me la

Of coz love

... 我都係喎

堅講的

有待觀察

你幾歲

你想我點叫你。 叫架架？！

每個人又唔同嘅不過 調查顯示至少要三個月啦

好聽 依排聽緊致姍姍來遲的你

你鐘意

剩係聽舊歌

架b架b

仲聽邊個

鄭中基

麻麻地

晴天陰天雨天

唔識貨 滾

任何時候都未訓

再見了

精神

@楚B

You’re good person

三生有幸 閉目入神
仲有Fiona sit
同埋少少gem
跟住聽泡菜歌

Lair

多謝你張卡啊

唔洗客氣

佢啲歌其實好好聽
男孩像你 奇洛李維斯回信 XBF
GEM好少聽
泡菜歌以前好中意

屌 我好On9

Why

我要狼

考唔過？？

要去攞野 唔想搭地鐵 轉搭巴士

結果搭撚左兩個鐘 去左間野閂撚埋 仆街

我都係聽舊泡菜歌
新果啲團體我都唔識

感覺都追不回來

呢個一早講左啦 衰緊張冇計

試圖再去努力愛

無乜人聽SJ

唔on9嘅 罷撘狗鐵

也顯得不自在

Sj唔係拎黎聽 拎黎睇
啲綜藝好好笑

楚b

至親筆記！（好似有點舊

厲旭打手

難得咁早見到你

聽日又要一早死過去

好撚遠呀

咁我又唔係佢地fans 唔識呢啲
睇過下黃金漁湯 running man 認哥
佢地好好笑

希澈利特東海銀赫

Mr. Simple

真 認哥真心唔錯

個陣j出血

我拎黎睇啲女團
因為無追開kpop 想睇下啲人氣女團咩黎就睇

好得意

Sexy, Free & Single

攞嘢？

TwiceEXID
太耐無睇
依家要我講女團我都講唔出

掛住男朋友

好多Follow好多雞

等我碌鳩扮向你個七頭

你follow緊啲咩 點解會有咁多

Ok

我由你水你繼續抽 我由你女你繼續媾

Twice red velvet mamamoo blackpink?

我果隊呢！！！

識啲嘢

她Gucci 的時候眼淚總是prada prada 的Dior

不嬲

垃圾歌

邊隊 sorry apink?

唔同年代喎大佬

this amazing as fuck

原版好撚好聽佢調完新音就好柒

Mamamoo好中意
唱功一流

不太喜歡

係呀 我都好鐘意

聽過原版未 衣加原版del左無得聽

笑咩呀？？？？？

Solar好正
佢有輯相忍唔住save左

好惡

有

黎我屋企分享下

Tyson yoshi幾時先肯做我老公

出糧第一時間買switch 玩pokemon

毒撚唔出得街

咁調返轉？

你作完文未

爭最尾一段加conclusion

莫宰羊可唔可以做我sp

@廚b

狼好難畫啊

你搵到我樓下我話你叻

好靚

屌！！！未接來電

做埋佢先啦 拖住好辛苦

roof ~
roof ~~~

好撚跳脫呀

唔洗細緻咖 型似就夠

比d提示

唔搵啦 總有一日我要你帶我回家

我可唔可以要史迪仔

呃我也不是刻意要去傷害那些女生
但冷漠的心好像感受不到其他體温
嗯好吧算了做了錯了原諒我的愚笨

現在也睡不著 想起曾經把妳抱緊

德伯好

唔比

真係識啲嘢喎 deca joins?

諗下好啦你

都係未接來電架喎

有夢才能實現

浴室？

楚嬸好

見到德古拉我諗起吸血鬼

吸我血

姐冇聽過

黎緊

我絕對唔係吸血鬼 我好安全

個句係未接來電既歌詞喎

噢 我欣賞你

幾時先可以好好地咁坐係到聽人busking

唔係呀我問你有冇聽過deca joins

你就嬸 你全家都嬸

Boom boom boom

Diu

多謝

冷靜點

有聽過海浪

老伯伯係威啲

但明天太遠了～～

我未滿24咖

恥笑你！

今日好好胃口 食左兩碗飯

做得好！

咁好

和好

有得攬又唔區呀

Twice

畫左一陣

食埋飯試下

史迪仔太難畫

德仔！

咁架咩 又要摺紙了

聽我

等你覆好耐

你越黎越洩

餅餅好勁

熊仔！！

我會拎黎做背景

又可以點唱了

又要捉手仔

嘻！ 我叻

唔好屈

食飯未

掛你！！！

呢排成日聽呢首歌

哇 好大壓力

10/10 識聽

想聽

這就是我的人生

真教下我

講下咋！

掛！！！

唔洗認真畫

天生
以前返asso做asm畫過logo

真係好L好聽

Why！！！！

嗯 倒楣的一天

攬下先！！！！

一陣試下

洩

靜靜雞比你聽

病好未

好呀

好勁
細細個去過畫畫班
最後喊住走

好

有冇聽楓？

恰你嘻

未

呢首都好L正

哈哈

唔好拜我

做吸血鬼幾好 靚仔靚女

唔算多 最高峰期你都未見過

仲食呢啲

媽媽

好野黎

我愛拳拳屋企雪櫃d野飲

乖女

咁開心

Many many sugar

點解既
我好鍾意畫畫

決定去摺下紙

攬實

我 願意

掛住咩野？？

點解

揾唔到最高峰期個張

Blessings
提高摺紙技巧

有冇嘢想摺

CLS company.....

Jesus in LA

你屋企做避難所一流

我屋企係百貨公司

唔好咁

咩事呀你

排得好整齊

無事
我上黎講野提高緊說話技巧

利申 毒撚無朋友

因為唔識畫 好難
然後就扭計了

咁你都okay?

你好賤

Real好好睇

略m

咁你要聽聽話了

叛逆係我嘅特色

邊有

好窮呀依家 身上0蚊 點買得起switch

我搽落我lin頭到比你食

女朋友就即食 茂茂然咁講好恐怖

< 心聲

你點㑹無朋友

ME！

真係無 唉

睡醒了

Hello

呵呵呵 等我嗎

到底點做先可以見到面

係呀

@敏仔

熊仔餅好日本風

為何不一起睡

食飽了

溫完是日要溫既書
做啲咩好

睇開日本漫畫
我爸話似狐狸多過狼
I sad sad

你又唔搵我

中大

做咩事 冇追post

唉

得返30個手足死守

咁小....啲狗會唔會入嚟...

怎麼了

想你了呀寶寶

我一直都在呀傻瓜

係度識 朋友

你怎麼不在我身邊呢

好想談戀愛呀。越想越難耐

有EU,豬籠到吐露港

你細細聲講我聽你恰毒毒既故事先

不要想

咩恰毒毒

Blue hydrangea
Cold cash divine

I’m not okay when I see your face

見左兩個鐘又返屋企

溫書啦

有得見啊

都好吖

中大手足需要開花

大大力啜佢

嗨

我係暖氣軍師

yo

支持

抗爭紀錄片需要眾籌
希望大家幫幫手

你都要溫書

要一拍即愛 不管風雨改
好好聽

正！

啱 沖完涼去溫

Wish that I can be your own

你打水印 我拎黎做背景 我咪日日都要望住你個名

好感激各位醫護人員

感謝埋你

食完飯溫書
我愛學習
我愛讀書
我愛考試
我要溫書！
我已經出唔到去
我 要 溫 書 ！

感激你

其實係想兜個圈比大家讚我

真
溫書！！！

我愛香港呀

我相信我會好快見到你

香港嘅未來有我地份
如果冇辦法出去幫手
就唯有埋頭苦讀
然後想盡辦法喺屋企幫手

歪

楚 I miss you

你會上嚟吹水

溫書喇

我其實要去食飯先
只係真係毫無動力溫書

我去左睇live
依家尚算平靜

你唔溫都5**啦

我想有人同我傾計

衝緊返去

食完飯之後會好眼訓

睇緊

讀好書成就自己 將來擔當更高嘅位置 更重要嘅崗位

Dse嘅朋友

有無人想扑野

你大唔大碌

好無聊啊 成版都豬抱

屌就係冇所以要溫書
呢幾個月根本冇乜讀過
完全專心唔到

就只得我一個

唔會的
食完飯十分鐘沖個涼
飲杯茶
就會好精神

少年

咁不了

我想傾下關於升學嘅嘢

我喜歡你

愛我嗎

你靚唔靚仔

我愛你

發夢影相又俾人話打卡
唔影相又俾人話平行時空
share post就話冷氣軍師
總知做乜都俾人disapprove 好辛苦😭😭😭

港豬

你cut走少少咪得
個水印咁細個

交換相Ok?

我好樣衰的

我以為你正係中意我。。

好撚驚啊屌

但我愛你 傻瓜

如果我考到5條2 我應該揀high dip定副學士

心慌慌

唔影相唔會係平行時空囉 你po食玩先屌渣嘛

我正係中意靚仔

扮乜鬼

最i nei

咁無你份

一齊pray for cu

UGC????係咩嚟？我諗緊讀it定media好

讀基礎文憑定做毅進仔好（一定唔會做狗，寧願掃街都唔會做）

係咪好有動力溫書呢

定係聽屋企人講送我去外國讀書，我啲英文應付唔到(英文極廢,唔知點改善），同埋掛住屋企同朋友

朋友

我們

無cut佢逼我用原圖

但去外國會吾會好辛苦

唉我都係唔想冇咗份工啫
垃圾政府又解決唔到問題
班暴徒日日咁樣塞
阿sir又辛苦 佢地都係打份工咋

其實政府拿拿臨俾雙普選佢地咪得囉
我就唔洗咁撚早起身番工

阿sir又唔洗咁辛苦

唉pk政府 日拖夜拖
雙普選好難咩 班暴徒咁少人
俾佢地投票咪一樣選唔到美國嘅間諜

林鄭又口響響話唔會俾佢地得逞
然後搞到阿sir日日都要俾磚掟俾火燒
呀屌佢個臭閪居然撤回
咁講真雙普選咪又係基本法入面嘅嘢
咪俾佢地囉
阿sir唔洗做磨心
我地呢啲小市民又唔洗擔驚受怕

777講嘢你都信

上嚟刷吓存在感先

又係時候叫春

你今日潛水

唉佢真係無能用
搞到我地日日驚冇咗份工

最好就有雙普選
拿我一撚定投呀何律師嘅
咁班暴徒就一定被繩之於法

你話點樣轉移視線去啲人嬲政府嘛
呢個就係方法

我係咪應該要去開個香討acc

幾好玩

真 加油

曲？

我要讀書
我要有錢
我要建設香港

聽朝考ielts仲未肯溫書

0分

歡迎拎去spin班藍絲
記住呢招唔適用於紅底人士
佢地比較鍾意滅聲
港豬同藍絲都係啲只要唔影響佢地生活就得嘅人

忽然間咁靜都有嘅

屌你啦
而家作篇文俾我

btw係咪就係你連天生可以冇處女膜都唔知

加油
努力
一定得嘅

原來咁出名

wtf
有無題目

？？？？想知

我本來真係唔知
但係之後有上網睇過就知啦

你嗰陣幾多歲

你做咩掛住我

如果你要走也帶我走

咁自己cut左先用

你試下就知

我iphone有得cut

點解你iphone無得cut

在命運面前才懂人有多脆弱
阻止不了誰離開我

會變到好怪 咁樣咪幾好 事旦啦

原諒你

我唔知想點好，好難選擇

愛你又掛住你

媽咪係度嗎？

誰說我一定要永遠笑著 我不想

熊仔我又要

我係到

你急搵佢？

我在

哪裡只得我共你

日日見到我個名

經過一些秋與冬

拯救我

哇
但畫得咁醜

你想我畫咩

只知道感覺失了蹤

我鐘意

搵其他人

陳詠謙

有啲恐怖

呢首好聽

So sad

隨你啦等我都攞嚟做wallpaper

我講笑 我喜歡楚楚！！！

你唔mind 我又唔mind 無所謂啦

係好聽但歌詞真係

冇事

幾分之幾

冇事就好

聽其他

你比少少要求啦

嗯

一生中百樣可能 愛上你是種緣份

中大bb差唔多走哂

佢地都需要真係抖一抖啦

用25筆畫成？

休息下

屌
我係話個方向

辛苦佢地

敏巴

我畫羊啦

每次寂靜似刀割

畫bitch

抖下啦，佔領好辛苦
當年訓左一星期街，畢生難忘

謝謝你成為了我的幾分之幾

媽媽識貨！

我認定你了

唔識畫人

我要女朋友

@幸仔

牙奇

佢好靚的

影子？

你點知的
@魚b

有好多好多早餐在這裡

咁坦白架咩

唔緊要啦
缺乏常識唔係罪
係香港性教育做得差啫

咩野既影子

輕鬆

魚b講的

我揭下ielts書 你等等

幸b好靚的

你都幾fun

呢個真

係 pick me pick me pick me up

靚女 羨慕

女神

cls笑左

你都靚

人嘅影子會唔會好抽象

正

我樣衰

我試下

願我可花足一生和你甜蜜

狂熱示愛！！！！

來吧 我的女朋友！

我都想同男朋友一生甜蜜

今日考成點

炒撚晒

我都想搵個人甜蜜下

No is

再報再考

打你

銀線灣 我與你浪漫看海

一個月姐 抽快期的話

你都係想我覆你姐

打是情 罵是愛！！！！

加油 一定會搵到嘅

日以繼夜 夜以繼日
再
日以繼夜 夜以繼日

Yes I’m so ugly

你又傻得幾均勻

你記住要練熟啲呀

我想佢覆

you’re just looking so great

對自己人生未來有期望
但對感情好灰

就喜歡聽你講我

you too

唔關熟唔熟問題

Never End

事事關心

咁早嘅你
7/10

你冇心覆我既訊息

你唔係路試咩

唔想上堂

慢慢嚟啦
我對我人生好灰

炒泊車?

係太緊張 追po啦 我知肥之後就揸得好順

走堂

上緊，但好悶

Hello 哩到仲收唔收留我

當人生搵到目標同方向就知道要點去追
但感情無得講

連我都收留，更何況大家

萬寧妹妹留名大家好！

我冇方向
真

hello

太悶想同各位巴絲吹下水

咁快又爆post

你同我講咪得囉唔通你想我為你追post
我明考試緊張咩感覺下次會好啲

@羊仔
我投降 我畫唔到影子

萬寧妹

kekekeke

新人留名

食唔食屎撻

交低保護費先

新人留陪加一

打機唔開Post

U hand made?

waaaa

我通常一覺得悶就走食早餐仲開心

Aaaaaaaa bbbbbaaaaaaabbbbbb

you look great,me ugly

We’re unfamiliar~

就嚟測驗，唔敢走

我成日比朋友鬧我無方向
當你有日發現自己一事無成就知要開始諗同了解自己想要咩

做咩啊粉粉

一打芒西

你整啦

fake die

Your love is my nicotine ~

係我比太高難度你
如果畫鹿/企鵝呢

你嘅我都吃

我依家咪喺咁

你幾新呀

我畫左羊

We both look great then

我上堂無quiz 嘅tips 都唔理佢

I’m Z

係鎖匙窿入面有隻跳舞羊

有人自願食屎撻

Die for me

成交
你講啦

笑死

正呀睇下

冇聽過書，而家補番

終於作完

ummmm okay la love u

所以問自己核心問題
你未來想要咩？

油黑埋先

好想去uk

Lalala

新人圍爐區

love u too

cls company

有冇人想開post

那可是真愛

想比人(女)攬下了

你好嗎 自己一個嗎看櫻花

通心粉！

你！

我

Hi

sem尾覺補

廚廚開

睇醫生啦你

晚安

埋仔上線了

聽極都唔入腦

埋b

Haha

你就是我的醫生 每日睇住你就好